[突破樽頸] 發動終極聖人模式抗爭 極端左膠大愛主義抬頭

既然林奠政府一直以示威者暴力抗爭做藉口，本末倒置，莫視民意，盲撐警狗濫暴，咁我地宜家就全民昇華致聖人模式，所有抗爭者宣布，我地已經原諒左林奠，原諒左警狗，我地為左香港嘅未來、下一代、警狗形象，開導政府落實五大訴求。(記住，當然唔係真心原諒，可以當做戲咁做，忍辱負重我宜家提出嘅只係一個方法、手段，去達到五大訴求)

簡單黎講就係，我地要做聖人，佔盡道德珠峰，成為極端道德㙮利班，令政府同抗爭者嘅位置掉轉，我地在上，佢地在下，但首要係停止所有勇武抗爭(我知係好難，會好屈辱，但真係要搵方法突破現況，要忍辱負重)，之後文宣方向要由上而下，我文筆唔好，以下係初步概念:

(1)成立獨立調查委員會

唔好再講為抗爭者報仇，要懲罰警狗

轉做講係為左重建警隊形象，還警隊清白，重建市民信任，為警二代構建健康成長環境，警民一家親
(當然，過左海就神仙，成立左就睇d垃圾警渣點仆街啦，狗仔繼續係學校廁所自己食lunch啦)

(2)特赦所有被捕義士

唔好再講義士係被迫出黎，佢地情操有幾高尚等等，個仆街政府根本唔會聽

轉做講我地以經原諒左林太，原諒左政府，原諒左警隊，(記住忍辱負重！)，所以為左政府以彰顯寬恕精神，以廣闊嘅胸襟，特赦所有被捕義士，而且在所有法律之上係良知，作為有良知嘅政府，特赦先彰顯到法治精神

其他未諗到，唔知有無手足get到我意思，我表達能力差，希望有手足可以幫我闡述一吓

總之，我哋所有文宣嘅語調係感化、開導政府，由上而下，我哋要做聖人，要佔衋道德珠峰，令政府無藉口，又可以提升抗爭者喺國際嘅形象，又唔使再有手足犧牲

實際抗爭活動未諗到，可繼續現有嘅人鏈，摺紙鶴等和理非活動，未諗到有啲咩更極致嘅和理非抗爭，但可參考世界歴史上和平抗爭嘅例子，如馬丁路德金

當然所有都只係做戲，但為左目標，我地要忍辱負重！忍辱負重！！手段不同，但目標不變！！！

利申:支持勇武，但眼見手足一個個犧牲，俾癲狗咬，好心痛，只係提出另一個方向嘅抗爭方式

歡迎討論

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

總之，我哋所有文宣嘅語調係感化、開導政府，由上而下，我哋要做聖人，要佔衋道德珠峰，令政府無藉口，又可以提升抗爭者喺國際嘅形象，又唔使再有手足犧牲
how many months did u sleep?